急！［求救SOS]有冇人知堅定流!!!

15號我無端端收到呢個email

上面係我啱啱收到嘅response

咁都信

騙案，咪咁撚on9 啦...

要比錢佢幫你拎呢舊錢，單單都係咁架啦

女人係蠢啲

真係人多有白痴

倫敦金，電話騙案，email 騙案繼續不停有on9仔中...

幾年前嘅橋嚟
高登都有人直播過

唔駛驚架樓豬, 你照撚多佢一陣睇下點, 但係叫到你俾錢/俾任何資料佢都唔好俾就得

我連條link都無按入去

比橋黎

真係笑死人
jpm ceo 要係linkedin 搵個3 唔識7 既人合作？
人唔笑狗都吠啦

我都好出名架 係香港

你肯定？我已經不知你是誰

Push

留名睇撚狗

Late Andy係死左個人個名？
筆錢俾你係因為你個姓一樣？